聽講前線真係好撚俾人秋後算帳

黎緊林奠就要走
前線好驚下個上到黎冇人保佢地 包括42樓果D 而家佢地勁驚

fc咗？

同志仍需努力

沒任何代價先變本加厲...

負評